一個熱門POST，就睇到幾多連登仔中標題黨同唔ＦＣ

用中文角度你用
［立場：］即係想表達出係立場官方講，
但實際睇返個Source，你就可以知道依編文根本唔係立場官方寫，而係立場投稿

原文係：

徐然
80 後廢中，憤世嫉俗；寧鳴而生，不默而死；留一口氣，點一盞燈。
在批鬥《立場》之前

2020/7/2 — 22:14

之後原文樓主又唔比返Source你地，佢背後用意就大家自己諗啦

同樓主講，樓主就話立場出得依個投稿即係等於立場絕對同意作者立場，所以視為立場官方立場。
如果咁都講得通，咁立場之前有民主黨投稿，又有本土投稿，又有獨派出文投稿
所場立場的立場官方係唔係就係泛民，本土，獨立光譜的合體？

重新一次，立場影手足大頭係抵屌的，屌係正常。
但唔好用下三流老屈的方式去屌，咁做只顯得自己人格好卑賤。

誤導標題的熱門
立場：要求幫當事人打格同黑警有咩分別

如果依編野上佐熱門，我應該會原ＰＯＳＴ樓主咬

原Post樓主

唔講係投稿
唔比Source
故意誤導

自己諗下發生咩事啦

推

misleading

個條友出到好似立場講咁

原來係投稿

屌佢老母差啲比佢誤導左

係
屌9佢標題黨，比佢屌返轉頭
條友d logic痴撚線

連登帶風向真係好撚易

push

講撚佐成年都唔Fc，唔fc都算，又要信到十足十

對面樓主仲推緊個post

7個鍾之前出，仲keep住推同應
比人踢爆佐都扮無野繼續狂推

推呀

立場又肯post呢篇投稿 咁其實...

push.

睇用字應該知係投稿啦
成班唔用腦又懶 人講咩就信 俾咩就睇咩

支持立場，就係支持你自己

投稿係狗屎垃圾都登架
當BLOG用咋

明明香港已經去到絕境 大家仲未肯用腦去思考同分析

立場不嬲都唔會點篩稿
你肯投佢就登

推真相

印像中好似無睇過立場啲投稿出過狗屎垃圾文

。

立場連五毛投稿都收
一個媒體有多元聲音有咩問題

尋晚見標題，特登入去睇邊個投搞，但原Post無講 仲連source link 都唔貼。

居心叵測

正常人一睇就知依編文就公關災難啦

你可以話立場批依篇出係傻仔，但唔係學前樓主咁誤導

立場係可以屌，但唔係玩到老屈咁底裝掛

條友成7個鐘通宵無訓狂推

應該收左錢先咁積極

呢個Post 唔會推得起，好快被洗落底

如果你有睇過立場既澳門人在英國啲文就明

你打篇垃圾上去佢都會登

陳凱文呢個高級五毛投稿咪照登

因為無兩毛推post 扮兩邊

用非專業嘅編採角度嚟講少少立場唔打格仔嘅相（不專業版）

我想講，所謂大頭相（唔係真係大頭）係Getty images相，SCMP/ Reuters 有po ，不如用啲時間屌埋佢哋

徐然

立場post唔緊要，我認同立場係偏黃，但大家認為佢下一次要做得更好都係事實。

推， feel 到有好多人真係俾果條友誤導， 仲話立場態度惡劣乜乜乜

盡哂力去屌柒個post 主了 不過唔再去，條友logic 有問題

I MEAN佢係投得稿就登

呢個我都認同， 我都希望佢之後d 相可以打返格
但隔離個post 完全係標題黨，想營造立場新聞態度惡劣既感覺

盡力打殘黨媒以外嘅機構。

反侵＞黃色經濟圈鬥黃＞BNO平權＞立場事件，藍絲都係搵緊一個缺口。

係唔係5毛我唔知啦，都好難判斷
雖然真係有5毛扮互屌，引大家互屌

唔洗屌，條友點屌都堅持自己正確咁都無計架
唔幫佢推Post了

引大家互屌分化成功

仲可以推上熱門

尤其是凌晨特別易推

只要推到你地起身就以為風向轉曬

我認同要打格啊

]

熱狗同5毛一齊推

實際上真係推唔起

入去之前以為係立場official 稿整個咁柒既類比出黎
點知一㩒入去一睇就知唔係
又無source
我仲以為係樓主將自己啲分化廢話
屈落立場個嘴度輕輕負個皮就走
原來係投稿

隔離個po好熱
幫樓主推多推正視聽